強烈要求虐畜法受保護動物涵括黑警，保障黑警權益

佢地咁脆弱
都應該既

犬隻要閹割先會定性唔亂咬人